有無人覺得而家啲女網上賣意淫相賺錢同做雞無咩分別？

明明比千三蚊就可以去酒店diu啲靚女
都有人會用二千蚊買相
就證明香港男人有幾戇鳩

仲要啲相係唔露點 都唔知買黎做乜

可唔可以屌撚醒個班傻仔

想睇ig 口罩妹d相
有冇巴打買左可以開心share
條女真係好撚7正

如果鬧得醒嘅話戇鳩仲係唔係戇鳩

不嬲都係雞
有乜好討論

都唔係同一條女 消費娛樂嚟啫 各有各玩法

同埋點解俾左錢既唔cap上黎？
令到隻雞無錢搵都好

我諗個理念同舊時睇咸書差唔多，不過明明俾少少錢出面有得搞都唔去但就課一萬幾千買相打J又係好怪既現象黎

其實係將以前咸書出版製作舊收入
直接扔返落啲咸書女主角到

當av都免費睇既時候，點解要俾錢睇d連點都無露既相

cap上嚟佢地揾仲多 咪傻

人地賣相賣到買樓點同

拿 我唔收錢勒

冇露樣都有on9仔買
呢啲柒頭死咗去啦

我都有follow

俾人屌同俾人睇唔同 ，賣相可以同時賣幾百份賺幾百份錢，做雞要一份一份黎又污糟

條女真係好撚正呀